---
author: krm
created: 2018-08-29
time:
   after: 2010
   before: 2017
---
![se]
# För historia

  * Detta läromedel börjades skriva av Magnus Kronnsä("krm"). 
  * De första idérna går tillaka till 2010 eller tidigare.
  * Den närmast föregångarnen var en samling goole document som var organiserade i ett speciellt mönster.
  * Innan dess användes en wiki.
  * Ännu tidigare fanns en version som använde "markdown" presis som Mimer akdemin gör, men var mycket enklare.


